志雲頻道 TVB 會唔會滅亡？

#TVB #ViuTV #曾志偉

【時事短評】
志雲頻道
TVB 會唔會滅亡？
（2021年2月23日）

志雲頻道 stephenchannel
142K subscribers

TVB 會唔會滅亡？

好撚似jfft 個床哥

你咁講即係間接話埋佢似林鄭姐